{
  "+10.00% Faster ADS": "+10.00% 开镜速度",
  "+15.00% Recoil Recovery": "+15.00% 后座恢复",
  "+15.40% Shot Speed": "+15.40% Shot Speed",
  "+20.00% Faster ADS": "+20.00% 开镜速度",
  "-10.00% Animation Kick": "-10.00% Animation Kick",
  "-10.00% Horizontal Recoil": "-10.00% 水平后坐",
  "-10.00% Recoil Pattern": "-10.00% Recoil Pattern",
  "-10.00% Spread Base": "-10.00% 基础散布",
  "-10.00% Sway": "-10.00% 摇晃",
  "-10.00% Vertical Recoil": "-10.00% 垂直后座",
  "-15.00% Sway": "-15.00% 摇晃",
  "-15.00% Vertical Recoil": "-15.00% 垂直后座",
  "-18.20% Shot Spread": "-18.20% Shot Spread",
  "-20.00% Animation Kick": "-20.00% Animation Kick",
  "-20.00% Horizontal Recoil": "-20.00% 水平后坐",
  "-20.00% Recoil Pattern": "-20.00% Recoil Pattern",
  "-20.00% Vertical Recoil": "-20.00% 垂直后座",
  "-25.00% Recoil Pattern": "-25.00% Recoil Pattern",
  "-25.00% Vertical Recoil": "-25.00% 垂直后座",
  "-30.00% Reload Duration": "-30.00% 装弹时间",
  "-5.00% Deviation": "-5.00% 偏离",
  "-50.00% Spread Base": "-50.00% 基础散布",
  ".300 Magnum": ".300 马格南",
  ".45 ACP": ".45 ACP",
  "0 s": "0 s",
  "0.055s": "55ms",
  "0.075s": "75ms",
  "0.080s": "80ms",
  "0.086s": "86ms",
  "0.090s": "90ms",
  "0.096s": "96ms",
  "0.100s": "100ms",
  "0.110s": "110ms",
  "0.135s": "135ms",
  "0.15 s": "0.15 s",
  "0.250s": "250ms",
  "0.4 s": "0.4 s",
  "0.5 s": "0.5 s",
  "0.635s": "635ms",
  "0.715s": "715ms",
  "0.750s": "750ms",
  "1 s": "1 s",
  "1.000s": "1.000s",
  "1.3 s": "1.3 s",
  "1.690s": "1.690s",
  "1.700s": "1.700s",
  "1.800s": "1.800s",
  "1.80x Magnification": "1.80x 放大倍率",
  "1.850s": "1.850s",
  "1.900s": "1.900s",
  "12 Gauge": "12 Gauge",
  "12.00x Magnification": "12.00x 放大倍率",
  "15x PM II Scope": "15x PM II Scope",
  "2.000s": "2.000s",
  "2.100s": "2.100s",
  "2.200s": "2.200s",
  "2.250s": "2.250s",
  "2.300s": "2.300s",
  "2.350s": "2.350s",
  "2.400s": "2.400s",
  "2.5 s": "2.5 s",
  "2.500s": "2.500s",
  "2.550s": "2.550s",
  "2.583s": "2.583s",
  "2.700s": "2.700s",
  "2.783s": "2.783s",
  "2.850s": "2.850s",
  "2.900s": "2.900s",
  "2x Aimpoint Scope": "2x Aimpoint Scope",
  "3 seconds cast time": "3 秒使用时间",
  "3.000s": "3.000s",
  "3.100s": "3.100s",
  "3.450s": "3.450s",
  "3.500s": "3.500s",
  "3.600s": "3.600s",
  "3.683s": "3.683s",
  "3.800s": "3.800s",
  "4 seconds cast time": "4 秒使用时间",
  "4.000s": "4.000s",
  "4.00x Magnification": "4.00x 放大倍率",
  "4.200s": "4.200s",
  "4.210s": "4.210s",
  "4.600s": "4.600s",
  "4x ACOG Scope": "4x ACOG Scope",
  "5 s": "5 s",
  "5.56mm": "5.56mm",
  "6 seconds cast time": "6 秒使用时间",
  "6.250s": "6.250s",
  "7.100s": "7.100s",
  "7.25x Magnification": "7.25x 放大倍率",
  "7.62mm": "7.62mm",
  "8 seconds cast time": "8 秒使用时间",
  "8.200s": "8.200s",
  "8x CQBSS Scope": "8x CQBSS Scope",
  "9mm": "9mm",
  "A faithful shooter for every situation.": "无条件忠诚的射手。",
  "A selective fire Russian bullpup assault rifle chambered for a 7.62mm round.": "使用7.62mm弹药的俄罗斯无枪托步枪。",
  "ADS Modifier": "ADS倍率",
  "ADS倍率": "ADS倍率",
  "AKM": "AKM",
  "AR Size: 40 (30 Default)": "AR Size: 40 (30 Default)",
  "AUTO": "全自动",
  "AWM": "AWM",
  "AWM Size: 7 (5 Default)": "AWM Size: 7 (5 Default)",
  "Activation Time Limit": "Activation Time Limit",
  "Adrenaline Syringe": "肾上腺素注射器",
  "Adrenaline Syringes increase a character's boost by 100 instantly. Performing certain actions while casting this item will cancel it.": "肾上腺素注射剂 立即增加 100 能量值。进行某些动作会取消使用。",
  "Aiming Modifier": "瞄准时倍率",
  "Ammo Per Mag": "弹夹容量",
  "Ammo for AWM": "AWM 弹药",
  "Ammo for Crossbow": "十字弩 弹药",
  "Ammo for M16A4, M416, SCAR-L, M249, Mini14": "M16A4, M416, SCAR-L, M249, Mini14 弹药",
  "Ammo for P1911, Tommy Gun, Vector": "P1911, Tommy Gun, Vector 弹药",
  "Ammo for P92, Micro Uzi, UMP9, VSS": "P92, Micro Uzi, UMP9, VSS 弹药",
  "Ammo for R1895, AKM, Groza, Kar98k, M24, SKS, Mk14": "R1895, AKM, Groza, Kar98k, M24, SKS, Mk14 弹药",
  "Ammo for S1897, S686, S12K": "S1897, S686, S12K 弹药",
  "Ammunition": "弹药",
  "An Austrian pistol with a full-auto mode and chambered for a 9mm round.": "An Austrian pistol with a full-auto mode and chambered for a 9mm round.",
  "Angled Foregrip for M416, SCAR-L, UMP9, SKS, Mk14": "Angled Foregrip for M416, SCAR-L, UMP9, SKS, Mk14",
  "Animation Kick (ADS)": "Animation Kick (ADS)",
  "Armored Vests": "防弹衣",
  "Assault Rifles": "突击步枪",
  "Attachable Weapon : Crossbow": "可装备武器：十字弩",
  "Attachable Weapon: Crossbow": "可装备武器：十字弩",
  "Attachable Weapons: AKM, M16A4, M416, SCAR-L, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM": "可装备武器：AKM, M16A4, M416, SCAR-L, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM",
  "Attachable Weapons: AKM, M16A4, M416, SCAR-L, SKS, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM": "可装备武器：AKM, M16A4, M416, SCAR-L, SKS, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM",
  "Attachable Weapons: UMP9, Vector, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM": "可装备武器：UMP9, Vector, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM",
  "Attachable Weapons: UMP9, Vector, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM, Crossbow": "可装备武器：UMP9, Vector, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, S12K, M249, Kar98k, M24, SKS, Mk14, Mini14, AWM, 十字弩",
  "Attachable Weapons: UMP9, Vector, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, SKS, S12K, M249, Kar98k, M24, Mk14, Mini14, AWM": "可装备武器：UMP9, Vector, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, SKS, S12K, M249, Kar98k, M24, Mk14, Mini14, AWM",
  "Attachable Weapons: UMP9, Vector, P9, P1911, P18C, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, SKS, S12K, M249, Kar98k, M24, Mk14, Mini14, AWM, Crossbow": "可装备武器：UMP9, Vector, P9, P1911, P18C, AKM, M16A4, M416, SCAR-L, Groza, SKS, S12K, M249, Kar98k, M24, Mk14, Mini14, AWM, 十字弩",
  "Back": "Back",
  "Backpack (Level 1)": "背包（1级）",
  "Backpack (Level 2)": "背包（2级）",
  "Backpack (Level 3)": "背包（3级）",
  "Bandage": "绷带",
  "Bandages heal a character's health by 10 overtime. Performing certain actions while casting this item will cancel it. It cannot heal character's health over 75.": "绷带 在一段时间内恢复 10 生命值。进行某些动作会取消使用。生命值大于 75 时不能使用。",
  "Base": "基础",
  "Base (ADS)": "基础(ADS)",
  "Base (Aim)": "基础（瞄准）",
  "Belts": "腰带",
  "Body Hit Impact Power": "Body Hit Impact Power",
  "Bolt": "Bolt",
  "Bullet Loops for Kar98k": "子弹袋（Kar98k）",
  "Bullet Loops for S1897, S686": "子弹袋（S1897, S686）",
  "Burst Delay": "连发间隔",
  "Burst Shots": "连发次数",
  "Burstfire assault rifle.": "可连发的突击步枪。",
  "Camera DOF": "视角",
  "Capacity Extension": "容量增加",
  "Cheek Pad for Sniper Rifle": "托腮板（狙击步枪）",
  "Choke for S1897, S686": "扼流圈（S1897, S686）",
  "Compensator for AKM, M16A4, M416, SCAR-L, S12K": "补偿器（AKM, M16A4, M416, SCAR-L, S12K）",
  "Compensator for M24, AWM, SKS, Kar98k, Mk14, Mini14": "补偿器（M24, AWM, SKS, Kar98k, Mk14, Mini14）",
  "Compensator for SMG": "补偿器（冲锋枪）",
  "Consumables": "消耗品",
  "Copyright © 2017 JMSWRNR LTD. PUBG.ME is not associated with PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS, Bluehole Inc, Steam or Valve Corp.": "Copyright © 2017 JMSWRNR LTD. PUBG.ME is not associated with PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS, Bluehole Inc, Steam or Valve Corp.",
  "Crossbow": "十字弩",
  "Crouch Modifier": "蹲下时倍率",
  "Crowbar": "撬棍",
  "Damage": "伤害",
  "Damage Reduction": "受到伤害减少",
  "Delay": "Delay",
  "Detonation": "Detonation",
  "Deviation": "偏离",
  "Disorient a player for 10 seconds": "致盲10秒。",
  "Dot Sight (Crossbow Default)": "点瞄准镜（十字弩默认）",
  "Double barrel shotgun.": "双管猎枪。",
  "Durability": "耐久度",
  "Duration (Full)": "装弹时间",
  "Duration (Single Bullet Initial)": "装弹时间（首发）",
  "Duration (Single Bullet Repeat)": "装弹时间（重复）",
  "Duration (Tactical)": "装弹时间（快速弹夹）",
  "Easily view and share PUBG player stats with PUBG.ME": "Easily view and share PUBG player stats with PUBG.ME",
  "Eliminates muzzle flash and slightly reduces horizontal and vertical recoil": "Eliminates muzzle flash and slightly reduces horizontal and vertical recoil",
  "Energy Drink": "能量饮料",
  "Energy Drinks increase a character's boost by 40 instantly. Performing certain actions while casting this item will cancel it.": "能量饮料 立即增加 40 能量值。进行某些动作会取消使用。",
  "Explosion Delay": "爆炸延迟",
  "Extended Mag for AR, S12K": "扩容弹夹（自动步枪、S12K）",
  "Extended Mag for M24, AWM, SKS, VSS, Mk14, Mini14": "扩容弹夹（M24, AWM, SKS, VSS, Mk14, Mini14）",
  "Extended Mag for Micro UZI, UMP9, Vector": "扩容弹夹（Micro UZI, UMP9, Vector）",
  "Extended Mag for P9, P1911, P18C": "扩容弹夹（P9, P1911, P18C）",
  "Extended QuickDraw Mag for AR, S12K": "快速扩容弹夹（AR, S12K）",
  "Extended QuickDraw Mag for M24, AWM, SKS, VSS, Mk14, Mini14": "快速扩容弹夹（M24, AWM, SKS, VSS, Mk14, Mini14）",
  "Extended QuickDraw Mag for Micro UZI, UMP9, Vector": "快速扩容弹夹（Micro UZI, UMP9, Vector）",
  "Extended QuickDraw Mag for P9, P1911, P18C": "快速扩容弹夹（P9, P1911, P18C）",
  "Fire Delay": "Fire Delay",
  "Fire in the hole.": "Fire in the hole.",
  "Firing Base": "Firing Base",
  "Firing Modes": "开火模式",
  "First Aid Kit": "急救包",
  "First Aid Kits heal a character's health to 75 instantly. Performing certain actions while casting this item will cancel it. This item cannot be used when player's health is over 75.": "急救包 立即将生命值恢复至 75。进行某些动作会取消使用。生命值大于 75 时不能使用。",
  "Flash Hider for AKM, M16A4, M416, SCAR-L, S12K": "Flash Hider for AKM, M16A4, M416, SCAR-L, S12K",
  "Flash Hider for M24, AWM, SKS, Kar98k, Mk14, Mini14": "Flash Hider for M24, AWM, SKS, Kar98k, Mk14, Mini14",
  "Flash Hider for SMG": "Flash Hider for SMG",
  "Follow @PUBGme": "Follow @PUBGme",
  "For comrades-in-arms.": "为战友而战。",
  "Frag Grenade": "破片手雷",
  "Gas Can": "油桶",
  "German do things properly.": "德国良心货。",
  "Ghillie Suit": "吉利服",
  "Good for shaving.": "拿来刮胡子不错。",
  "Groza": "Groza",
  "Hard to use, good to assasinate.": "难以使用，暗杀神器。",
  "Headgear": "头盔",
  "Highly explosive. Do not drink": "极度易爆，请勿饮用。",
  "Hit Damage": "命中伤害",
  "Hit Range Leeway": "命中距离补偿",
  "Holographic Sight": "全息瞄准镜",
  "Hor. Speed": "水平速度",
  "Hor. Tendency": "水平Tendency",
  "Impact": "Impact",
  "Impact or Delay": "Impact or Delay",
  "Increases magazine capacity": "增加弹夹容量",
  "Increases reload speed": "增加装弹速度",
  "Increases reload speed and magazine capacity": "增加弹夹容量和装弹速度",
  "Infinite ammo with trench coat on.": "Infinite ammo with trench coat on.",
  "Initial Bullet Speed": "初始弹速",
  "Item": "物品",
  "Items": "物品",
  "Join PUBG.ME Discord": "Join PUBG.ME Discord",
  "Jump Modifier": "跳跃时倍率",
  "Kar98k": "Kar98k",
  "Kinda foul in this world.": "存在于这个世界上有点赖皮。",
  "Last updated patch 2.3.30.4": "更新于版本 2.3.30.4",
  "Last updated patch 2.5.26.0": "更新于版本 2.5.26.0",
  "Last updated patch 2.6.23.3": "更新于版本 2.6.23.3",
  "Left Max": "Left Max",
  "Lighter than it looks.": "比看起来更轻。",
  "Lower Rail": "下导轨",
  "M16A4": "M16A4",
  "M24": "M24",
  "M24 Size: 7 (5 Default)": "M24 Size: 7 (5 Default)",
  "M249": "M249",
  "M416": "M416",
  "MAGAZINE": "弹夹",
  "Machete": "大砍刀",
  "Magazine": "Magazine",
  "Makes recoil recovery faster and reduces weapon sway": "Makes recoil recovery faster and reduces weapon sway",
  "Max Limit": "Max Limit",
  "Med Kit": "医疗箱",
  "Med Kits heal a character's health to 100 instantly. Performing certain actions while casting this item will cancel it.": "医疗箱 立即将生命值恢复至 100。进行某些动作会取消使用。",
  "Melee Weapons": "近战武器",
  "Method": "方式",
  "Micro UZI": "Micro UZI",
  "Military Helmet (Desert Camo) (Level 2)": "军用头盔（沙漠迷彩）（2级）",
  "Military Helmet (Woodland Camo) (Level 2)": "军用头盔（丛林迷彩）（2级）",
  "Military Vest (Level 3)": "军用防弹衣（3级）",
  "Mini14": "Mini14",
  "Mini14 Size: 30 (20 Default)": "Mini14 Size: 30 (20 Default)",
  "Misc": "其他",
  "Miscellaneous Weapons": "其他武器",
  "Mk14": "Mk14",
  "Mk14 Size: 20 (10 Default)": "Mk14 Size: 20 (10 Default)",
  "Modern SMG using delayed blowback system and chambered for .45 ACP ammunition.": "Modern SMG using delayed blowback system and chambered for .45 ACP ammunition.",
  "Modern assault rifle.": "现代突击步枪。",
  "Modern submachine gun using 9mm ammunition.": "使用9mm弹药的现代冲锋枪。",
  "Modest handgun.": "朴素的手枪。",
  "Modest shotgun.": "朴素的散弹枪。",
  "Molotov Cocktail": "燃烧弹",
  "Monster sniper rifle.": "重型狙击步枪。",
  "Motorcycle Helmet (Green) (Level 1)": "摩托车头盔（绿色）（1级）",
  "Motorcycle Helmet (Grey) (Level 1)": "摩托车头盔（灰色）（1级）",
  "Move Modifier Limit": "Move Modifier Limit",
  "Move Velocity Reference": "Move Velocity Reference",
  "Movement Modifier": "移动时倍率",
  "Muzzle": "枪口",
  "Near Range": "最近距离",
  "No Explosion": "No Explosion",
  "Not for cooking.": "不适合做饭。",
  "ONE BY ONE": "逐发",
  "ONE BY ONE + MAG": "逐发 + 弹夹",
  "Outer": "Outer",
  "Overview": "总览",
  "P18C": "P18C",
  "P18C Size: 25 (17 Default)": "P18C Size: 25 (17 Default)",
  "P1911": "P1911",
  "P1911 Size: 12 (7 Default)": "P1911 Size: 12 (7 Default)",
  "P92": "P92",
  "P92 Size: 20 (15 Default)": "P92 Size: 20 (15 Default)",
  "Painkiller": "止痛药",
  "Painkillers increase a character's boost by 60 instantly. Performing certain actions while casting this item will cancel it.": "止痛药 立即增加 60 能量值。进行某些动作会取消使用。",
  "Pan": "平底锅",
  "Parachute": "降落伞",
  "Pattern Scale": "Pattern Scale",
  "Pickup Delay": "拾取时间",
  "Pistols": "手枪",
  "Pitch": "Pitch",
  "Police Vest (Level 1)": "警用防弹衣（1级）",
  "Police Vest (Level 2)": "警用防弹衣（2级）",
  "Power": "Power",
  "Powerful revolver using 7.62mm ammunition.": "使用7.62mm弹药的强力左轮手枪。",
  "Prone Modifier": "卧倒时倍率",
  "QuickDraw Mag for AR, S12K": "QuickDraw Mag for AR, S12K",
  "QuickDraw Mag for M24, AWM, SKS, VSS, Mk14, Mini14": "QuickDraw Mag for M24, AWM, SKS, VSS, Mk14, Mini14",
  "QuickDraw Mag for Micro UZI, UMP9, Vector": "QuickDraw Mag for Micro UZI, UMP9, Vector",
  "QuickDraw Mag for P9, P1911, P18C": "QuickDraw Mag for P9, P1911, P18C",
  "Quiver for Crossbow": "箭袋（十字弩）",
  "R1895": "R1895",
  "Range": "范围",
  "Ready Delay": "切换时间",
  "Recoil": "后坐",
  "Recoil Gain": "Recoil Gain",
  "Recoil Gain (ADS)": "Recoil Gain (ADS)",
  "Recoil Gain (Aim)": "Recoil Gain (Aim)",
  "Recovery Speed": "恢复速度",
  "Red Dot Sight": "红点瞄准镜",
  "Reduces a weapon’s sound to increase stealth": "减少武器的声音以增加隐蔽性",
  "Reduces horizontal recoil and makes switching to ADS faster": "减少水平后坐力并加快开镜速度",
  "Reduces recoil kick and sway": "Reduces recoil kick and sway",
  "Reduces the spread of shotgun pellets": "减少散弹枪子弹散布",
  "Reload": "装弹",
  "Right Max": "Right Max",
  "Run Modifier": "奔跑时倍率",
  "S12K": "S12K",
  "S12K Size: 8 (5 Default)": "S12K Size: 8 (5 Default)",
  "S1897": "S1897",
  "S686": "S686",
  "SCAR-L": "SCAR-L",
  "SINGLE": "单发",
  "SINGLE, AUTO": "单发、全自动",
  "SINGLE, BURST": "单发、连发",
  "SINGLE, BURST, AUTO": "单发、连发、全自动",
  "SKS": "SKS",
  "SKS Size: 20 (10 Default)": "SKS Size: 20 (10 Default)",
  "Selective fire Designated Marksman Rifle originally built for use with units of USSOC such as Navy SEALs and Delta Force": "最初为海豹突击队和三角洲部队建造的可调节开火模式的特等射手步枪。",
  "Semi-auto Russian DMR rifle.": "半自动俄罗斯特等射手步枪。",
  "Semi-auto carbine.": "半自动卡宾枪。",
  "Servicable sniper rifle.": "耐用的狙击步枪。",
  "Shot Count": "散弹数量",
  "Shot Spread": "散弹散布",
  "Shotguns": "散弹枪",
  "Sickle": "Sickle",
  "Slightly reduces horizontal and vertical recoil and makes switching to ADS faster": "轻微减少水平和垂直后坐力并加快开镜速度",
  "Slightly reduces horizontal recoil and reduces vertical recoil": "轻微减少水平后坐力并减少垂直后坐力",
  "Smoke Grenade": "烟雾弹",
  "Smokin' useful.": "Smokin' useful.",
  "Sniper Rifles": "狙击步枪",
  "Speed": "速度",
  "Spetsnaz Helmet (Level 3)": "特种部队头盔（3级）",
  "Spray your ammo but beware to not shoot yourself in the foot.": "喷射你的子弹，但小心别打到了自己的脚。",
  "Spread": "散布",
  "Stock": "枪托",
  "Stock for Micro UZI": "Stock for Micro UZI",
  "Stun Grenade": "Stun Grenade",
  "Submachine Guns": "冲锋枪",
  "Suppressor for AR, S12K": "消音器（自动步枪、S12K）",
  "Suppressor for Handgun": "消音器（手枪）",
  "Suppressor for M24, AWM, SKS, Kar98k, Mk14, Mini14": "消音器（M24, AWM, SKS, Kar98k, Mk14, Mini14）",
  "Suppressor for SMG": "消音器（冲锋枪）",
  "Sway": "摇晃",
  "Tactical Stock for M416, Vector": "战术枪托（M416, Vector）",
  "The VSS is a suppressed sniper rifle that uses a heavy subsonic 9mm cartridge.": "VSS是使用重型9mm亚音速弹药的消音狙击步枪。",
  "Throw Cooldown Duration": "投掷冷却",
  "Throw Time": "投掷时间",
  "Throwable Weapons": "投掷物",
  "Time Between Shots": "射击间隔",
  "Tommy Gun": "Tommy Gun",
  "Typical weapon for slaughter.": "用来屠杀的代表性武器。",
  "UMP Size: 40 (30 Default)": "UMP Size: 40 (30 Default)",
  "UMP9": "UMP9",
  "UZI Size: 35 (25 Default)": "UZI Size: 35 (25 Default)",
  "Upper Rail": "上导轨",
  "Utility Belt": "实用腰带",
  "VSS": "VSS",
  "VSS Size: 20 (10 Default)": "VSS Size: 20 (10 Default)",
  "Value Climb": "Value Climb",
  "Value Fall": "Value Fall",
  "Vector": "Vector",
  "Vector Size: 25 (13 Default)": "Vector Size: 25 (13 Default)",
  "Vert. Clamp": "垂直Clamp",
  "Vert. Recovery Clamp": "垂直Recovery Clamp",
  "Vert. Recovery Max": "垂直Recovery Max",
  "Vert. Recovery Modifier": "垂直恢复倍率",
  "Vert. Speed": "垂直速度",
  "Vertical Foregrip for M416, SCAR-L, UMP9, Vector, SKS, Mk14": "Vertical Foregrip for M416, SCAR-L, UMP9, Vector, SKS, Mk14",
  "Vintage sniper rifle.": "老式狙击步枪。",
  "Walk Modifier": "行走时倍率",
  "Weapons": "武器",
  "Weight": "重量",
  "Yaw Offset": "Yaw Offset",
  "You can refuel vehicles with it.": "你可以用它来给车辆加油。",
  "Your grandpa loved it.": "你爷爷很喜欢它。",
  "Zero Range": "归零距离",
  "垂直Clamp": "垂直Clamp",
  "垂直Recovery Clamp": "垂直Recovery Clamp",
  "垂直Recovery Max": "垂直Recovery Max",
  "基础(ADS)": "基础(ADS)",
  "水平Tendency": "水平Tendency"
}